

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS COTACAO

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

Error: Element '{http://www.opentravel.org/OTA/2003/05}OTA_VehAvailRateRS': No matching global declaration available for the validation root. at data/responseRest.xml:1.

##################################

VALIDACAO TARIFA OK !!

Equipamento - GPS = false

Equipamento - CADEIRA DE BEBE = false

Equipamento - BOOSTER - ASSENTO P/  CRIANCAS = false

Equipamento - MOVIDA WIFI = false

Equipamento - BEBE CONFORTO = false

Equipamento solicitado nao é retornado

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 2594.26

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 2594.26

TAXA ADM Calulado: 2316.42 / TAXA ADM Retornado: 277.96 
Valor Bruto Calulado: 4632.72 / Valor Bruto Response: 2594.26 | FALHOU

Equipamento  - GPS = false

Equipamento  - CADEIRA DE BEBE = false

Equipamento  - BOOSTER - ASSENTO P/  CRIANCAS = false

Equipamento  - MOVIDA WIFI = false

Equipamento  - BEBE CONFORTO = false

PROTEÇOES RETORNADAS COM SUCESSO
